各位 請認真考慮裝返有線或者Now

有見 CCTVB 24小時維穩台
永世選擇性報導對政府有利嘅野

各位請認真考慮裝返有線或者Now
唔好再俾 CCTVB 荼毒你嘅屋企人

呢幾日幾個新聞台都有睇
CCTVB真係太撚離譜

有冇手足可以報下最新價錢淨睇新聞台最平幾錢 ?

以前cable 新聞/財經 係唔錯架。
利申，以前兩樣都有，呢家得返Now TV.

其實有線都開始變質

掩耳盜鈴

為咗睇波兩個台都有，有線越報越多大陸嘢，好撚煩，雖然都係報強國人有幾仆街
now好好多

可以睇住rthk先 總之點都唔好睇cctvb

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

最主要係唔想屋企人一開電視想知出面發生咩事就只得 CCTVB 河蟹左嘅版本

希望可以多個角度去睇返同一件事
令佢地慢慢明白點解個社會會變成而家咁

慢慢醒覺咁多年嚟原來俾 CCTVB 洗晒腦
始終老人家唔係咁識外語 上網睇埋晒 d 白粉報又係死撚得

呢個唔算貴

之前雨革收68.9

真心問, 新聞黎計Now定有線比較好

如果大家屋企用網上行可以問下可唔可以送個NowTV + Now 新聞

經過今次 我相信大部分人都明白新聞真係有價

蘋果已經係報紙最後聲音
已經課金支持

想盡早裝埋收費電視
防止兩老再受CCTVB維穩台荼毒

如果有線唔使特登裝，就咁買個盒睇幾多個月都可以考慮
以前用過十幾年，但真係唔想又裝又還機

日日幫屋企人轉去99台

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

除左支持NOW 同CABLE TV,有樣野唔駛錢都做到，就係返屋企 開電視剷左CCTBB 最少要剷走83台，佢地要睇，叫佢地自己搞？

用99蚊救返屋企人個腦
你我有責

認真點樣cut到tvb
我係電子白痴 求step-by-step guide

同意

有諗過
但直接屌埋嚟話鳩你唔俾佢睇新聞點搞

岩岩幫屋企申請左 後日就裝機 到時候全日播now新聞台

點解咁講